（選戰）邊個停到150，就撐邊個

日日噏埋啲癈話有撚用咩
只要停到每日150蝗，我諗全部香港人都舉腳贊成

屌你 停就要
仲有每日扔走150個人 扔到1990年個個人數就差唔多

點解冇人質問呢班候選人

董建華有提出過話奪回番批權喎......

董建華倡維持單程證配額 額外年增1.5萬新移民

衝出嚟柒？

呢句真

雙非問題最基本喇掛
比你生係人權 但唔應該包埋個香港居留權比你
生完好走啦屌

邊個規定一定要嚟香港團聚

口講話爭取停150，到最後過左海就神仙理撚得你啦

有冇邊個人提過下

新加坡單非後代都唔係新加坡公民

你有票咩？

泛民有
如果你覺得民意唔重要，大可以唔出聲，但我仍覺得有影響
當然，你可以繼續政治冷感，因為自己冇票就自閹埋表達嘅權利，依個64之後支那已經出現過

人權
人地英國嘅「人權」就有，但同時要你另一半合乎埋移民嘅要求，唔係結個婚生個仔就大晒
移民政策關乎其他施政，你來港要求低，就造就香港嘅移民都係低技術加窮囉，過嚟爭公屋拎綜援做譚仔
講真，你連語言能力審批都冇，香港所有人口政策都跟人口結構寫，人口俾人控制其實就咩都俾人控制

有理想啊你 靠巴打你維持政治熱感

好正義